★綜援Win !團體倡向綜援戶派免費垃圾袋 !!

現時基層的生活壓力大，政府可考慮為綜援或關愛基金的家庭提供寬免，或派發免費垃圾袋，不認同會造成不公

關愛膠袋

得綜援得天下

公屋唔係每個月都有垃圾袋拎咩

贏家

炒垃圾袋

新款垃圾袋可以賣，蝗： 德政

150蝗，政府邊敢郁佢地

遲d可能宣佈全天水圍公屋可獲豁免收費

最後應該係：

60歲以上豁免

綜援戶豁免

新來港人士7年內豁免

香港人連次等公民都無得做
仲要雙重徵稅

供樓人士x2倍

OT人士x3倍

失業人士：豁免

IT狗：x10倍